覺得人生好迷茫，好絕望

廿幾歲仔
冇老豆冇老母冇親戚
月入萬幾蚊
揸住三十萬
又唔夠我上樓 理財又唔識
又冇屋企住 租緊屋
d錢逐啲逐啲咁去
公屋又排唔到 又唔會俾我排到
高不成低不就

雖然我知社會有更多人環境比我差
但呢時呢刻 冇人可以同我分擔 一齊去面對
真係覺得好孤獨

[quote]廿幾歲仔
有老豆有老母冇親戚
月入0蚊
揸住兩萬
又唔夠我上樓 理財又唔識
又有屋企住
d錢逐啲逐啲咁去
綜援拎唔到
公屋排到 但有排都唔會俾我排到
高不成低不就

雖然唔知你係撚化我定恥笑我唔知足

但其實生活上冇家人陪你面對
只有自己既時候 真係好痛苦
生活大大小小都要自己搞
家頭細務 交呢樣果樣 都唔會有人幫

咩呀，呢度好多人話租樓日日賺架喎

大把後生仔二十幾就欠一身債 你有D錢算係咁

我連住既地方都冇
就快又要搵租盤啦
唔知業主仲租唔租

任何事都有正反兩面唔駛咁灰

無老豆老母, 意味無人退休要你供養, 又無人會負債累累要你幫, 慳唔少

無親戚, 大時大節唔駛支出應酬, 可以賺更多

孤獨呢, 識下朋友都解決到啦

揾個女朋友啦

香港 d 公屋 ...全部分配哂畀 新移民, 騙徒 (將錢收埋床下底) 同埋 呃綜援既人

真正努力返工儲錢既人 (得皮幾收入, 又儲下錢 十幾廿萬)
就得個吉

日日喺香港食屎